知道大家最近為咗買口罩都好煩惱

知道大家最近為咗買口罩都好煩惱
我找到小量貨源
日本直送PFE VFE
預計有1000盒
有需要嘅朋友只需做以下步驟
1.讚好專頁
2.分享
3.留言
到貨會pm安排送貨

一大堆#hashtag

屌你老母好撚煩呀分享完未呀，成班ON9擺明呃鳩你讚page都唔撚知。要口罩問政府，蔣麗芸攞啦仆街！一排啲智商真係好撚缺貨！